問下而家想捐錢去星火有咩方法？

求解答

買gift card

Ok thx

星期六可以去

點解唔捐612？明明所有律師費都係612出晒，星火用民權嘅律師，又係claim 612啲錢，點解個個都捐星火？

Agger
唔知幾時開始搞成咁
係咪好多人都唔知你搵星火律師都係claim 612錢？！

根本冇乜人知，仲要個個吹奏星火

希望大家唔好人云亦云

而家個個都話要捐錢俾星火
但愈來愈少聽到人話捐錢俾612
但其實星火點樣使錢呢？從來都唔知道
唔係想審判星火
但我只係想知
既然律師費都係claim 612
星火咁多錢，會點樣用？

被捕人數急劇上升
有幾多真係會落charge 唔知
只肯定之後會有愈來愈多case 上庭
律師費會愈來愈多
我只希望612喺兩三年後唔會見底

聽聞而家星火有錢過612
其實預埋已被捕手足之後嘅駛費，我諗已經冇晒錢了，之後仲會有越嚟越多手足被捕，咁樣點搞

其實你點解咁肯定星火律師係claim 612既錢?

你可以問下被人拉過嘅朋友

你被拉過既朋友咁樣同你講?

Yes.

真。朋友同我講，唔係朋友嘅朋友同我講
佢地搵完律師會簽張嘢俾612

你唔信嘅話，可以睇下中大Sonia 嘅post
佢都有提出過。

我都有朋友被拉過，但星火律師無叫佢搵612 claim錢
你被拉過既朋友會唔會係個別例子?

而且被拉過既朋友仲向星火申請到保釋金

其實612/星火各有各幫，本身就無必要特別吹奏邊一邊，而且坊間仲有好多唔同幫手足既團體，大家各自跟據自己既了解、意願、判斷去課金就好，最緊要係可以持續地有個系統去幫手足!

我都唔想去審判星火
我相信星火都會幫到其他人

問題係而家大家都吹奏星火
但其實從來都唔知道星火嗰盤數係點樣

個人親身經歷
曾經幾次WhatsApp 搵過星火幫手
但係星火都係冇回覆到
反而民陣係可以好快覆到

我將呢件事同朋友講
朋友嘅回覆係因為星火得義工幫手
但民陣有全職嘅員工
所以民陣可以好快覆
我就會諗
既然星火籌到咁多錢
點解唔花一啲錢去請人嚟幫手呢

當有朋友遇難嘅時候
想搵律師幫手
但係星火不讀不回
其實係會好難過好擔心

8月個期連登D人屌612屌到最盡既時候
有人提出要用同樣標準檢視星火, 但比人屌話而家要星火公開盤數一定係鬼, 阻住人做野, 話三年來都無人叫公開盤數, 而家叫一定有問題
講講下就話星火好有心呀, 會寫信寫卡比囚犯, 612無做呢D野係仆街
到最後出到大絕, 話只要做到野, 就算有拎D錢自己袋、食人血饅頭都無所謂, 最緊要幫到手足
個堆人盲撐到比熱狗班人更癲

魚蛋果陣個個割晒，得星火幫班後生仔
呢樣已經抵捐

因為唔想浪費錢去搞音響

其實星火係冇自己嘅律師，星火律師=民權律師，而佢地係問612 claim錢嘅

死咗link